% vim: set tw=78 tabstop=4 shiftwidth=4 aw ai:
\documentclass{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}		% diacritice
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{color}			% highlight
\usepackage{alltt}			% highlight
\usepackage{pgffor}
\usepackage{minted}
\usepackage{svg}

\graphicspath{ {images/} }
% highlight; comment this out in case you don't input code source files
% \usepackage{code/highlight}		% highlight

\usepackage{hyperref}			% folosiți \url{http://...}
					% sau \href{http://...}{Nume Link}
\usepackage{verbatim}

\mode<presentation>
{ \usetheme{Berlin} }

% Încărcăm simbolurilor Unicode românești în titlu și primele pagini
% \PreloadUnicodePage{200}

% Arătăm numărul frame-ului
\newcommand{\frameofframes}{/}
\newcommand{\setframeofframes}[1]{\renewcommand{\frameofframes}{#1}}

\setframeofframes{of}
\makeatletter
\setbeamertemplate{footline}
  {%
    \begin{beamercolorbox}[colsep=1.5pt]{upper separation line foot}
    \end{beamercolorbox}
    \begin{beamercolorbox}[ht=2.5ex,dp=1.125ex,%
      leftskip=.3cm,rightskip=.3cm plus1fil]{author in head/foot}%
      \leavevmode{\usebeamerfont{author in head/foot}\insertshortauthor}%
      \hfill%
      {\usebeamerfont{institute in head/foot}\usebeamercolor[fg]{institute in head/foot}\insertshortinstitute}%
    \end{beamercolorbox}%
    \begin{beamercolorbox}[ht=2.5ex,dp=1.125ex,%
      leftskip=.3cm,rightskip=.3cm plus1fil]{title in head/foot}%
      {\usebeamerfont{title in head/foot}\insertshorttitle}%
      \hfill%
      {\usebeamerfont{frame number}\usebeamercolor[fg]{frame number}\insertframenumber~\frameofframes~\inserttotalframenumber}
    \end{beamercolorbox}%
    \begin{beamercolorbox}[colsep=1.5pt]{lower separation line foot}
    \end{beamercolorbox}
  }
\makeatother

\setbeamertemplate{navigation symbols}{}%remove navigation symbols

\title[RESTful API for vmchecker]{RESTful API for vmchecker}
\subtitle{Bachelor Thesis Session -- September 2014}
\institute{Faculty of Automatic Control and Computers,\\
	University POLITEHNICA of Bucharest}
\author[Marius-Adrian Băcîrcea]{Marius-Adrian Băcîrcea\\
	Scientific Coordinator: Şl. dr. ing. Răzvan Deaconescu}
\date{September 16, 2014}

\begin{document}

% Slide-urile cu mai multe părți sunt marcate cu textul (cont.)
\setbeamertemplate{frametitle continuation}[from second]

\frame{\titlepage}

\newcommand\numberOfSections{5}

\foreach \s in {1,2,...,\numberOfSections} {%
    \include {slides/section\s}
}%

% TODO add slide notes and animation

\end{document}
